愛情真係害人不淺

好辛苦我只不過想同佢一生一世 點解佢次次都話走就講再見 我明我無資格只係後備 我試過逃避你偏失控繼續想你 就似捉心理 定會輸給你 Let me be the one one and only one 沒太多計算 為你多辛酸 仍然死守的眷戀

Move on bro
下個更可愛

靚女就好比一部林寶堅尼

林寶堅尼係比有實力有錢有地位嘅人渣

如果自己唔係好有條件
何必一定要追女神

追一部自己揸唔起買唔起嘅林寶堅尼?
之後揸唔起就罵部車貴罵貪錢

其實自己無條件
渣部錢七咪一樣得

最緊要岩自己

讀城大抵撚死啦

切咗條jer去睇下幫唔幫到你

事撚旦啦 叫完隻雞再冷靜下就冇事